女人既m血有冇營養價值？

平時車仔麵好鍾意食豬紅
即係凝固左既豬血
平時我地食既雞蛋，其實係母雞既卵子

靈機一觸
女人既月經咪就係 1）卵子 2）血液
既混合體

唔知營養價值如何呢？

鐵質？

好補

天葵,可避邪,鬼最怕污穢之物

其實主要係剝落嘅子宮內膜

乜撚嘢 嗰d廢物黎架屌
咁嘔心嘅嘢唔好擺title喇
要唔要賞你一塊使用8小時後40cm夜用加長嘅m巾你歎下

有食開，壯陽的，條女黎m又想要，食完fak fak聲衝紅燈

其實係咩樣

紫河車

好想要！

係咪牙
即除即食ok?

借d 耳奶絲打個西

屌你飲食台

屌你又真係識玩喎

食完fak fak聲衝紅燈

幾歲啊仲問埋啲on9問題個個都食架喎
又有鐵質又壯陽

愛滋血

紫河車係胎盤嚟㗎, 唔識咪亂噏